---
title: "Ma la notte no"
date: 2024-03-09T01:00:47+01:00
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [Internet, Entertainment, Sport]
tags: [Friday Night Baseball, TV+, AppleTV]
---
Il giorno ha il suo senso. C’è del lavoro da svolgere, persone da sentire, posti dove andare, due figlie che crescono, una famiglia, interessi, scoperte, coincidenze, viaggi, sorprese, seccature e anche soddisfazioni.

Ora anche la notte sta per riavere un senso, perché a breve [ritorna Friday Night Baseball su Apple TV+](https://macdailynews.com/2024/03/07/heres-the-full-first-half-schedule-of-games-for-friday-night-baseball-on-apple-tv-returning-march-29th/). Le temperature saranno più miti, i cieli più nitidi, l’ideale per godersi una partita nel lettone se da comodi o sul monitorone se impegnati.

C’è sempre qualcosa da fare. Ma, dal 29 marzo, il venerdì notte no.